Intel 10th Gen CPU

14nm+++
慧星湖
i9 10900K
去馬?

香港20號開賣?

仲用緊Z77 + i7 2600 想換z490+ i9 9900kf

I9 9900KF LGA 1151
Z490 板CPU 位LGA1200
轉左腳位

係喎打錯左，應該10900KF先啱

喺

係咪唔爭在等埋N卡 30系列

好似有啲耐

去撚硬

等出咗新一代i9, 先買得起上一代i7

你又好啦
我塊z77兩年前燒咗

太耐

我塊gigabyte z77x 都用左8年半都有，依家仲用緊

前排塊X79壞咗 用咗成千蚊硬食咗塊低階既X79吊命 上年年尾驚佢又壞先走去換電腦

如果唔係買唔到

2600夠我家用
睇YouTube only

10代u 好似未有香港售價？

z490 得asus 有價錢

月中換機到時會放呢d舊件出黎睇下有無人要

CPU i7 2600

RAM CORSAIR DDR3 1600 2X4GB VENGEANCE

GIGABYTE Z77X UD3H

GIGABYTE GTX 760

PSU Antec HCG650M

我個GIGABYTE z68兩年壞咗

你勁好運

2020年仲14nm

預計幾錢

隻牛都唔要

我估10900KF 3800 咁上下掛

新機想整張rtx 2070s 650w 唔夠用

14nm

贏唔贏到Zen3

14nm++++++++++++++++++++++

睇你咩budget，10代u 一定係貴底版，有budget咪等，無就用amd 或者9代u

10代U第一水未必有i7 i9貨到喎，又炒

有冇大哥知 i5 10400f幾時出

下兩個禮拜

AMD YES

現時有i7 2600,後加左gtx960用到宜家
mon用緊dell u2718q 4k mon
+
i7 8750h, gtx1070 laptop

好想好想換左部desktop佢
budget係有，但係諗緊2080ti定2080 super好
但係想問兩者差幾遠？

貴9400f幾多？

15~20％效能
價錢差好多

4k mon最好2080ti啦
打機開4k ultra 都只係啱啱好

2080s要降落high

上youtube 睇啦
有d game都差成30fps

宜家都係等緊youtube測試左補白下10代i7或者i9會唔會再好d

其實一直忍住唔買就係因為2080ti先啱啱好跑到4k 60fps,仲要未必開到ultra

利申：已經成日mon爸爸個4k post

玩得4k就要有新卡王出就要換既覺悟

咁都係再等...已經等到蚊都訓...
真係要咁玩真係要去認老豆

我同你差唔多,
Desktop i7 2600 + gtx 760 ,

MON 用緊DELL U2417H 1080P FULL HD ONLY

Laptop 用緊 Surface Book 2 8代i7 16GB RAM 512 SSD GTX 1050

我都想upgrade過部desktop佢

如果老黃搞到掂DLSS2.0
2080TI應該有排玩

我上4k mon都係為左部ps4 pro
2080ti真係兩頭唔到岸咁

等得30都可以等11代了

等到N卡 30 又話等11th CPU
三年之後又三年

N卡 30 只係差幾個月

等10nm

大概咩月份出?

6000幾就AMD啦

Felton. 內幕消息
Intel 10th Generation CPU
第一水
I9 10900K
I9 10900KF
I9 10900
I9 10900F

定價至少貴200～500

MSI 初期只有垃圾板

其他暫時未有

其他板未知

amd 有咩係同grade 嘅

高耗電高熱量垃撚圾

3600 -3500X

9900k <3900x
應該掉反轉，今年intel 有咩同到AMD鬥
價格輸，核心輸，AMD求其用b版都可以超頻，ram又係坐底3200mhz

10900k我無特別留意，但6000幾budget 一定等到蚊瞓先砌到10代CPU，而家intel公佈左z版，姐係貴版，除非樓上唔要獨立gpu，唔係既話根本買唔到10代。

都係等年底睇 Zen3發圍

準備買10900F

板我唔會買msi有陰影，以前公司電腦用msi死左唔少板咪搞 同埋條龍RGB好柒

請問八代intel CPU 係咪可以用到第九代既CPU ? 第十代係咪唔兼容唔到?

上網睇到粒u上到9x幾度 冇嘢下話

4790K+GTX 970
諗住等Ryzen 4000出再決定換唔換

8同9用同一隻
10轉另一隻

thanks 巴打

i5 i3有得打下

黎緊3100 3300出 intel正式收工。

應該得翻 celeron係 intel無對手

溫度呢架野，好易處理，減電/用好啲既heatsink/上水。

網上睇未必真係實際個樣

而家intel 中低板未出,i5 i3都冇得打
到時左先知有冇得打

Pentium celeron 個啲真係冇對手

而家intel 中低板未出,i5 i3都冇得打
出左先知有冇得打

Pentium, celeron 個啲真係冇對手

唔知I9 10900KF 幾錢

Intel: Pentium,Celeron
AMD:Athlon 3000G

玩得k應該要玩自組水 我決定買10900 太熱可能會降500-1000mhz 來用 3080ti 支援dlss3.0 大家講下點解要揀intel啦 amd又話出4000系列

點解msi係垃圾版？ 我睇中入門級12相供電 2.5gb lan wifi6 版喎

有以前用開intel但轉用ryzen嘅ching分享下有冇咩大分別 e.g. 溫度速度呢啲

考慮緊轉唔轉用amd好

就係講緊上埋水都去到9x度

amd不了

咁筆直7000-8000應唔應該等AMD新一代

等4000系啦

4790k -> 3950x
AMD YES

AIO 240 都9x幾度

唔係好明
10代U有H410同B460架喎
點解一定貴板

唔會咁快出到b460同h410
起碼等返半年

因為有排都未出b版，目前得z版

Gigabyte 有cheap 版 info 可能有得出 zero fan唔錯咁 可以少啲塵 asus msi 唔知可唔可以fan stop呢？

Msi z490 a pro 最平個塊都要1700

而家Z390 A PRO 900 有找

z490 10代U 係咪星期三賣街？

點解可以仲未有價

仲用緊z77 + 3770
諗過第十代砌過條女
z490 + 10700f + rtx2070
火牛用左十幾年得535w係咪都要換埋佢

咁等zen3唔燃好

等多幾年又幾年

Centralfield 有底版價 預購有野送 最後今日
Zero fan asus msi做唔做呢？ 有無人用緊呢兩隻牌子？

唔明點解仲有人會考慮intel價錢又差唔多性能又差唔多
係咪做慣狗 比人咁樣撚足咁多年都唔介意 咁無尊嚴

am4 socket 扣唔實粒cpu好冇安全感

你攞部機嚟打人？

裝拆hs 有拔劍風險

1700 2700 3700都拔過 不過都無事
amd post有講要整熱粒U先拆 不過我次次都唔記得

又唔係個個月裝拆
唔會為左咁樣而走返去做狗

咁我咪好撚好彩
換d15果陣冇煲機冇拔劍

如果我拔劍整彎咗粒3900x
會考慮換返intel

又有平台測試5/6 隻game i9 10900k 贏r9 3950x
都係為左個fps啫

差幾多?
差個少少 我要比錢個當我地狗咁撚左咁多年既公司?
咁無尊嚴不如你唔差在食埋屎啦 我諗都飽到肚姐

saber 廿

玩4k fps咪一樣

同價位黎計 1080/2k
依家係咪都係amd打機輸intel 小小
但其他野基本amd羸？

似乎係

應該係 amd跑分係高 我整係睇掉幀少同高幀 先揀intel

係咪聽日開賣???

暫時得粒I5有價錢, i7 i9 乜都無, 買鬼咩

中芯都14nm

密度比得上intel?

咁唔知了

i7 3xxx

咁貴

對比9900k都唔平得幾多
仲要捱貴板

新蛋標107k 3352
我粒97k bf5 3286同塊Z390 edge 1334 ，當年港行1750
美馬同樣一塊edge，今年未到bf5 已經1390 不過衰運貨

拉勻睇，撇除武肺影響運費特貴問題其實算係無加反減，只係減dddddddddddddddddddd同埋bf5 可以期待下

年底zen3 + 30系N卡

見黃金塊 AORUS Z490 MASTER 接近成$4000

咁貴

但仲未見有I7 I9 LGA1200 賣

牙石Z490 MAXIMUS APEX 又未有

Msi Z490 plus 92usd

打機intel仲係勁啲

冇錯 但你會唔會用2080ti搭1080p mon

有無人睇緊?

等緊抽獎

8核都係揀返intel

97K又贏

幾時有ｉ９ １０ｔｈ賣架

而家9700f+2080s有冇必要換10700

好多打FPS嘅都會留喺1080P

無

10900就可以換

的確係
但玩主3A 既人開始上2K/4K

今時今日打FPS係要求張顯示卡核心使用率降到60~70%, 以提高反應速度

玩FPS多數開低效 要60-70%唔難
如果用G-SYNC CAP落144FPS 更加好控制

等到勁都長埋 都未有得賣

你死啦 係連登講買intel 仲唔俾人屌撚到你屎忽開花 又話俾人撚都照俾錢係狗乜乜乜

選擇性失明，無計
班人又唔會講下早幾個禮拜AMD想撚佢地

做左溫度測試 又無去到93度喎

會唔會降左頻....

連登仔盲反

有冇必要唔係睇返你你攞嚟做咩㗎咩

裸機
燒乜又冇講

真啊 咩都唔講當測左?
xfastest咁撚hea嘅

XF好唔專業
差過HKEPC

XF
就算x數啦

10700k 是唔是要等貨到？

第一水要挨貴板

咁撚廢都做到網媒 我都得啦屌

幫fd砌文書機 想用10代i3
但好似唔覺有z490以外既板賣

3300x啦

10700k 係配Z490 架wo

係咪仲無得買 要等27號先有？

3400g

3000G 3200G 1300X(AF)

Centralfield 有兩粒價 i5-10400 i7-10700k

10700k .Z490 aorus extreme 咩價.thx

玩到6千蚊咁high

整版喎 共9千5 咁豪

其實有冇人買到10900k

乜有人用3800架咩
特登用粒貴咁撚多又勁都果少少嘅u

CPU無貨， 出塊板黎把撚咩

屌

即係 咖哩無雞 有鳩無閪

i7 2600 可以收

H板係咪6月會岀？

Matisse Refresh is coming

都係要等27號先知

3900X、2070S、Crosshair 8 Hero開心使用中

27號先有I9 10900?

$50回收價，收你$100運費

14nm++++++++++++++++++++++++++++

文書機用咩U好
10代I3, 3200G, 3400G, I5 9400?
本來想用3300X 但睇睇下發現冇內顥

想問9400f再升級已經係10代？

睇$同你自己需求做人啦
唔講清楚,個個都話炆屎機但最後搞到hkepc廢佬機咁唔係10980xe就3990x

10400f

定係買i9 始終同socket

咩用途先
殺雞焉用牛刀

打機 而家用緊 i5 9400f配 gtx 970
準備升上2070 但諗緊cpu升唔升埋
點睇

10700k

NZXT X73 通街都無貨

Linus都benchmark埋試埋
果啲咩Intel好熱 Ryzen贏九條街係鳩up架啦
要講熱張RTX熱好多啦

一個積熱 一個落後製程
但3900X 12核都涼過10900K 10核少少的

有啲人盲反是常識吧

我張RTX2080TI full load都係70度左右炸喎
涼過晒i9/r9

顯卡高溫d晶片容易脫焊
cpu高溫最多降頻 難壞
cpu縮肛多數電壓問題

牙石眼? 咁涼既?
我張2080 玩親4K 83度
打親機都暖風機桑拿

MSI
2080有冇咁熱呀?
我之前用galax 2080 玩4K都係7X度炸喎
n卡個power limit唔會熱得去邊 一係你張卡係渦輪扇 or 機箱通風差

最慘cpu超完頻熱到燒唔到p95

我覺得係機箱同CPU一體式水冷問題
同埋CPU個120水冷排太舊 又將熱風吹向張display
遲啲換240睇睇

水冷好煩
淨係CPU上水 我覺得好難搞
冷排裝前面入風 熱力直吹顯示卡
冷排裝上面出風 食顯示卡熱力食到應一應

真係擺邊都好似唔岩咁

今代應該係intel 14nm歷代最強散熱+體質
將14nm谷到盡一盡嚟打amd 7nm

單排可放後 雙排放上比較好 想GPU溫度低唔降頻 CPU都唔係咁超得 所以I9我都唔買K版啦

不過佢出既時間太。。。
9月AMD都出Zen3了

唔係話ZEN2+?

Zen2+只係玩nv rtx super果招應對intel 10代
真正新架構Zen3 9月就來了

Zen2+ 有2個可能
1. 沿用tsmc n7製程 直接D加tdp推高boost頻率就出街

2. 改用tsmc n7p製程推高頻率 因為n7p同n7同一個設計方向 而且AMD佔用大量tsmc 7nm產能 可以用一部分產能做n7p

E個價買X系仲好啦
人地最少4CHANNEL

好似又傳緊全核5.0?
上次傳5.2 今次出黎....4.5?

呢代都冇5.0 就算改用n7p 只係改善boost頻率上限

4.5都難

睇你咩u
3700x或以上放開tdp就有boost到4.5

積熱解決唔到
+ tdp都冇用
到時自組水都收皮

你未試過set pbo limit果3個值？

有

唔係全核心上4.5 應該只有4個或2個核心上到

同intel一樣

我set 320 230 230就有4.6~4.7boost

10600kf

360一體水打機溫度參考

jack巴用咩機箱同散熱??
我同樣setting pbo最多見到4.4-4.5，仲要係跑3dmark唔係r20，cpu full load就最多4.1左右

pbo頻率係浮動的
睇場景

所以我set全核4.3
咁樣跑3dmark出黎都高分過pbo

仲未有i9

嘩點賣呀10600以下個堆

幾時有i3加B450板呀

Comet Lake-S 處理器，主要分為 Q0 以及 G1，Q0 步進主要於 i5-10600K(F) 以上的中高階處理器，而 G1 則是覆蓋了 i5-10600 及以下的絕大多數中低階處理器，不過也有例外，就是 Core i5-10400 (F) 有 Q0 和 G1 兩種

更重要的是，似乎只有 Q0 步進使用了銲料，而 G1 步進的 CPU 仍然使用矽脂填充，所以有 Q0 和 G1 兩種步進的 i5-10400 (F) 在實際使用中可能會出現一定的溫度差異

i9 10900K $47XX

睇黎轉會3900X好過

智商CPU

貴到傻， 買返9900KF / 3900X 好過

買9900kf不如買10700k/kf?

等3900xt

煙條唔買k+z板不如唔好買

B550 ITX幾時出

等緊GIGA B550 ITX

岩岩見到有人用MSI Z390i 行到DDR 5000 14-14-14-36, 呢代真心痴線

Z490I 先啱

香港係唔係冇乜鋪頭賣i5-10600k
點解唔係幾覺有得買

39x 降價了

28號出？

九十幾度、唔怕

又話香港有待遇 陶佬都開賣有少量貨先 求解 唔禁出口大陸呢

有幾舊水 410版

仲未出，買條撚

早兩日買左
3750

amazon無 係咪全世界都未有I9賣?

邊個話 47XX 真唔真呀?

唔係會吊爆你喎 咁貴就玩I7算

I5 1038NG7 係10nm
點解desktop u 要等到12代先出10nm?

上唔到高頻/產量低/良率低

跟淘佬計價 10900K 應該$43XX

仲未出

垃圾

又話無人用INTEL

行左幾間都話無晒Z490 MAXIMUS APEX

你班友

我搶到10700 買粒u都難

大把人口講amd yes
跟住部機係用intel

Amd yes 又唔開第二post 講先攪笑

成班AMD打手

10代intel係幾有誠意, 比上代都快到10% & 有改善散熱
至少打機表現100%比AMD好
今回又到AMD玩牙膏...本來7月發佈4代Ryzen, 依家就出3代優化版當人傻仔推3800XT 超少少頻當新野賣

我唔係一出就換新既人

只係想一買攻頂 用返 8-9年內都唔洗換機咋

依家仲用緊z77 i7 2600 都成8年幾，已經開始間唔中boot唔起， 張gtx760又唔夠力

想快d砌過部z490 i9 9900k rtx 2070s

啱啱係腦場行下,

NZXT X73 又通街無貨

砌閪咩屌

XT擺明係好似老黃super咁 用黎回應對手 唔算新一代cpu

10代intel唔算有誠意 唔提升性能點同amd打
14nm唔改善散熱點壓得住
係有誠意就10代直接俾PCIE 4.0啦
z490有PCIE 4.0插槽但10代冇支援 要11代先解除封印

z490板好似唔少款式已暗藏pcie4.0速度
大家要識揀板同刷bios

10代散熱係有改善既. AMD應該要抄考下人地點解決積熱問題

intel將來都要面對先進製程積熱問題

事實上intel 10核仲勁過amd 12核

*仲熱過

幾時出F板U

好似月尾

本身都只係想要10900F

要等到6月尾, 咁我買K版算

10700K + z490 arous pro ax揮手

見900K太貴同炒 買唔落手
同埋下代都變返8核16線程
唔知今代粒10c20t 想點樣

好想喊 唔捨得俾多$200
慳錢大法 我諗緊裝少1條RAM+唔裝顯卡

自己之後去第間店買RAM同卡自己裝

買啦，遲早香港買唔到intel

10代上高頻TDP會失控
所以變相溫度會高咗
今代新封裝技術 算改善咗散熱

想改善溫度來來去去都係個幾味
降電壓 測試穩過FPU
再係BIOS限制TDP
我諗900K 180-200W都夠用
唔好畀佢爆衝上去

下代變返8c16t?
咁點同amd打
下代應該係對amd zen3

10900k 180-200w應該冇乜可能 就算得都係最靚體質果批?
10900k 官方PL2 成250W

同意 應該話砌機都要快

一來 武肺搞到全球貨源開始有shortage
二來 要賭佢香港會唔會失去獨立關稅

11代應該會正面撼zen3
繼續加強IPC性能嘅同時再降低TDP
應該繼續標榜自己係最強gaming cpu
加上目前市場好少遊戲優化超強8核
應該可以捱埋11代

ESE0嘅i5 都可以上到4.1Ghz

碌上碌落唔小心負評到巴打

我覺得（戴定頭盔先）
除非拎嚟跑分或者多工rendering
否則平時太難用到長時間100%負載
gaming cpu打下機 超下頻玩
今代仲要超Ram都唔弱

一陣組完900K
都係拎嚟上連登睇youtube

真係對cpu咁高需求
我會建議拎3900x
多兩粒物理核心同埋四線程

11代仲係14nm
進步大極有限

Jim Keller又跳返去Intel
11代都参與
今天的我 打敗昨天的我
可以期待一下14nm++++++++++

想問上唔上到5.1ghz?

見其他人討論
50 1.18-1.2
51 1.25-1.26
52 1.3

靚體質嘅
可以50 1.16/54 1.335

睇返今版體質差異唔大
唔似9代上下限差好遠

上面係10700K

10900K 51 1.199

低級板會幾時出？

有啦 410 460

zen 3 5nm，睇定D先

仲未有10唉9

Zen3 7nm+來

自己睇蘇媽回覆

1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,499

1 x ASUS TUF B460M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$1,060

2 x Kingston Value RAM Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$640

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x Cooler Master MWE Bronze V2 650W 80 Plus Bronze
價錢：$510

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,916

其實我唔識砌機 但係依家上網都無得點抄LIST 求大家評一下 Thanks

加多條8GB ram
牛搵隻金牌 唔好簡cooler master

換左呢隻牛
FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

想問好耐...個價已包windows?

比多二三百買隻大牌子既金牌牛啦 Ching
牛既錢無得慳

11代轉架構 = 冇咁熱?

5.2 要1.38先開到機
1.35機都開唔到
基本上R20 一開幾秒就throttle跌落3.x
可能係大伏
可能係我唔識set
我剩係bios啪 5.2 1.38
有d limit close咗
其他都唔太睇得明
N咁多頁野
以前剩係入frequency同voltage就得
而家唔可以咁超?定係超唔起

10700k
ROG strix 乞衣板
360 AIO

用INTEL Extreme tuning SET 方便D 唔駛下下入BIOS.
不過我轉左新U 重裝呢個程式 又開唔返 奇怪

咁又唔同
我覺得bios好d

同埋全行default既話部機一打機就起得飛
Asus d default電壓完全痴撚線
跟本唔係粒U熱 係bios痴線
Default電壓高到嚇撚親
唔知有冇得tune

ALC 1220-VB Audio Codec DEFAULT EQ 好難聽 要自己SET下,以前塊版有CREATIVE 唔駛SET EQ都好正

Over Budget得好緊要
原本預$6000

想問下有無人用過NZXT 火牛?

見C750 (Seasonic代工) $859

比Antec / Corsair / Seasonic 平

Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10500

差$100,效能差幾遠,邊款好?

Bios
CPU Clock Ratio 51
Ring Ratio 48
CPU Vcore 1.35v 慢慢試
CPU Vcore Loadline Calibration High/可更高
Speed shift Disable
EIST Disable
Voltage optimization Disable
C-States Disable

CPU VCCIO同CPUSystem Agent Voltage慢慢試 由1.25開始降
或者auto睇佢底板識唔識轉

window
enable ultimate performace power plan

仲有個特別位係AVX Offset
專門應對測試軟件
當運行AVX指令時可以自動降頻 你會易過好多
2-6自己取捨

揀牛其實算易
打佢名google C750 災情
見無事就拎得

不過呢個價位會建議拎Leadex III 750W

盒裝10900K
6月1號 京X 開始賣
不過1秒畀人搶曬 原本仲想買盒返嚟抽下獎

Prime95 (Disable AVX) 室溫23

Cinbench R20 (AVX Offset 0)

待機溫度 室溫23

同埋我呢粒係Tray嚟
體質麻麻 應該係畀人篩選完賣出嚟

見過最癲可以1.18v 5.1Ghz開機
唔知佢跑分要幾多電壓

咁都要搶

飢餓營銷
周圍都無盒裝

香港幾時先有，屋企部8年半desktop就黎頂唔住

痴鳩線i3 10100等極都冇 想砌文書機

6月11 京X又開搶
10900K 4299rmb

係lor 痴撚線，唔齊貨咪鬼出啦屌

我想要KF

差唔多 頻率高少少咁
想要性價比就AMD
不過無internal graphic

4C8T 文書機
真係要多謝AMD
真文書機 G5900 G6400 都夠做啦

差少少錢咁
會唔會考慮要完整版K

就算係KF
佢die入面一樣有顯示晶片
照樣會吸電同發熱 用唔到咁解

AMD Yes
而加兩家有返競爭性
希望唔洗捱貴u同牙膏
最後我地用家受益

我就話仲話香港有特殊待遇都未有得賣

不正常文書機

幻彩詠香缸 ja~~~

NZXT X73 都無貨

ITX得貴板

遲下心郁郁
可以U12A換埋EK AIO 360 D-RGB
成部機都著燈

i9 + X73
等佢入貨就往死裡超

俾啲火我

呢幾日逐件幾件咁日買住D

暫時只買左
NZXT C750
Corsair SP120 RGB PRO x3, DeepCool MF120GT x3
GSKILL Trident Z Neo 16GB X2 DDR4 3600 CL18
ASUS Z490 MAXIMUS APEX
Phanteks VGA 直立架

之後會買埋AORUS RTX 2070 Super, Samsung 970 evo plus nvme

METALLIC GEAR Neo Qube 機箱

cpu 未有, x73 未有

底板好撚貴B版都賣過千，同粒10500差唔多價

技嘉最平7舊 再平啲要用410

問題係CPU都唔齊貨

don't be obsessed with intel la

大陸又開賣10900F $3900人仔

10900K 4499人仔
6月1望係4299
又貴咗

I5 10400f幾時有

閉氣忍耐啦 我都係等i9 10900f 結果忍唔住買i7 10700

就黎忍唔住唔買f版

10900K / KF 仲未有 屌

屌佢老味 今日都仲未有i9買

好心唔齊CPU 就咪撚出新板住啦屌

早知買返 Z390 + 9900K 好過

屌

買新唔買舊
拒絕幫人清蓞貨仔

幾時有itx板

intel 玩撚完

未必嘅 留意返
佢去設計ryzen嗰陣 都係未發佈就走咗

完成目標就收錢走人
轉咗去另一間繼續
聽講係轉咗去水果幫手下代晶片

換言之
Jim Keller可能搞掂咗Intel 11代嘅架構
可以期待下年底嘅11代發佈
有機會今天的我，戰勝昨天的我。

希望Intel同AMD競爭再激烈啲
最好打埋價格戰

10900 無K 成$4500

街未有賣你又知？ 你係代理商呀！

我訂10900kf $37xx乍喎

邊度

黃金有喇

有啦 唔係咩

係咪仲未有10700kf

仲未有呀

And已經減左價

I5 想砌itx
邊塊好

想問tray即係咩？

Box盒裝
Tray散片

買tray會唔會有d咩問題？
想買10700k得tray

好似3年保養都係睇serial no

無保喎 驚就唔好買 又唔多見有box賣

呢樣真
擔心嘅話等盒裝
不過通常其他零件壞都未到CPU壞
同埋買Tray可以留意下代理保幾年 有啲都保三年

做乜鳩 i9 10900K 到依家都仲未有架

仲未有１０９００K

10900 10900F 都出晒，K仔死左去邊

等唔到 買左10700k

唔玩超頻 10900F 好似唔錯

都要$39xx

屌就黎出11代，都未齊貨

到時等11代又差唔多12代出
永無止境

真係痴撚線，想買粒CPU都咁難

仲未有

痴撚線 10400f肯出未呀

其實痴線既係你哋 唔係intel

11代係咪最多8核 同埋MOBILE用? 諗唔到佢兩代咁近出咩原因

開內顯溫度會高D

其他散件齊晒係欠粒U

個場有10400f 啦

屋企部舊電腦終於上星期壞左，

塊用左8年半既 z77x 都燒埋

想砌部新機買新U都咁難，屌

等11代 不如等12代 lga1700 8大+8小核 2021年

我都係

出名果幾間未有
話行貨未出

同你一樣....我係p55.... 等左幾個月

唉

個場有 10900 10900F

K去撚左邊度

近幾年都無乜點進步過
唔使買intel啦

至少12代 先有明顯進步

同埋又轉socket

想問下F系cpu既有無盒裝有風扇既？

想知i5 L16G7 效能係點 溫度又高唔高 始終冇風扇
算唔算11代？定第十代？

到時AMD都5nm

jim早排離職
一係佢成功設計好12代10nm
CPU都用NAND

一係Intel唔睇好堆疊嘅想法
一拍兩散

不過11代 佢好似都有份設計
雖然接口未換 不過可期待嘅

Jim唔係設計粒i5 L16G7咩

intel 係咪唸住擠牙膏到2046
以為AMD追唔上

在 Jim Keller 工作了的兩年，他提出了 3D 堆疊晶片等的創新方法，被認為會進一步推動矽晶片縮小製程，日前 Intel 發佈的全新 Lakefield 混合式處理器，其中 Jim Keller 亦有參與設計的低功耗 Tremont 處理器，他還曾參與 Intel 10nm 處理器的研發。